【定制嬰兒】美國基因檢測公司稱可預測胎兒智力，父母可排除「不夠聰明」的孩子！

不久之前，一定位於美國的基因檢測公司宣稱，通過對試管嬰兒胚胎進行基因檢測，能查出胎兒患病及智力低下的風險。儘管該公司表示不會對胚胎的智力進行檢測，但這項技術已可以用於篩選高智商嬰兒，一旦應用於日常生活，「定制」嬰兒將成現實。
Genomic Prediction成立於2017年，位於美國特拉華州（State of Delaware），是首家針對胚胎而非成人的基因風險評估公司，擔心孩子患遺傳病的父母，可選擇試管受精，並選出一個不攜帶相關基因胚胎。除了囊性纖維化等單基因遺傳病，該公司還能針對I型糖尿病、II型糖尿病、冠心病、乳腺癌等基因相關疾病進行檢測。
由於技術涉及倫理問題，引起市場關注。Genomic Prediction副總裁、聯合創始人Stephen Hsu表示：「針對試管嬰兒胚胎的基因檢測具有必要性，做試管嬰兒的父母本身就面臨『胚胎選擇』，他們提供的胚胎往往是過量的，與其碰運氣，不如通過基因檢查排除具有高致病風險的基因。」
Genomic Prediction於今年7月發表一項研究，顯示他們的技術可以標記出胚胎中的異常基因，包括智商水平低於80分的胚胎，父母可以將不夠聰明的孩子排除在外。

基拉

內文只係話分到有無低過80

靠你老母譜

靠乜撚嘢譜

全民基拉計劃

基因譜

你話生個聰明就生到咩

G持優生學

最後唔識教或者教育政策失敗咪變做高智商罪犯
得高iq 有鬼用咩

根據基因就預測到大腦生成既智商有幾高難左d喎
我就唔係好信
有無咩特別病你就話sequence到姐

如果呢樣野30年發明
連登起碼有70%嘅人唔存在

真係得？ 我覺得後天培育先重要

先天好, 後天教育會相對輕鬆(好似係)

搵高智商真係報紙佬吹大，係唔改基因下，最多排除缺陷

古魯謝 毀滅世界

周街霍金

我都要做天才兒童用黑暗的力量支配打機界